[ViuTV]星期一至五2230-2300 買樓狂想#曲

買樓最緊要係咩啊？！威囉！呢個單位就啱晒你！人哋問你住緊咩，你可以話俾人聽「唔通我住複式我又話你知咩？」當然啦，唔好同人講個單位210呎😎 500萬左右埋單，諗諗佢😎 #曲
其實由世界各地平靚正公屋，返到嚟香港呢個乜樓都買唔到嘅現實世界都唔駛灰心！因為由火火帶領3位年青買樓A0人士睇樓，話唔定有你嘅心水選擇😎今晚記住睇啦！首播啊！

原來有人開左
咁推呢個

頭先果集條女咪係serve 龍心買樓果條

有集講租樓真係好